公大打壓學生

公大已經唔鍾意學生搞罷課，因學生嗌口號從而警告學生再嗌口號就開除學籍。（話影響其他學生上堂為理由）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Detail

想知

真咩

磨牙

嗌中國加油

咁呀....支持黃玉山

講笑炸

發生乜事？

公大校長本身就係紅底
不要期望太多

有無更多detail先？
無既話好難討論落去

More detail?

根本大陸學校來
大陸閪多過本地人

公廁大學

More?

就係學校有連儂牆，學生由開學罷課到13日，但係因為學生嗌口號，學校好不滿，如果再嗌口號（因為話影響其他同學為理由）就開除學籍。

入面教職員好撚多藍絲

唔淨止嗌口號

宜家只係比靜坐同連儂牆

真係連儂牆？

有冇圖睇下呀

推